DR誤殺案前美容顧問：周向榮稱試過CIK精神好咗

DR誤殺案
前美容顧問：周向榮稱試過CIK精神好咗

港聞

【本報訊】DR醫學美容集團涉推實驗療程導致一死兩傷殘，三人被控誤殺案昨在高等法院續審。前DR美容顧問作供稱，涉案被告之一、DR老闆周向榮（圖）在公司例會上介紹涉案療程時，聲稱自己也有做過，結果「身體好咗、精神好咗」。
前DR美容顧問葉嘉敏昨指，周於2012年2月介紹涉案的CIK療程時，除了自稱試做過外，亦指深圳的軍區醫院也有這療程。周透過代表律師否認聲稱做過療程，葉稱她不肯定和可能混淆了。隨後另一被告的大狀指，葉於2012年10月向警方錄口供時提及一份公司通告，內容指周自稱做過CIK療程，此外周曾介紹療程獲廣州軍區總醫院證實有效。葉昨確認有關口供。

死者療程後曾稱「辛苦過生仔」

CIK療程的定價為59,500元。控方昨宣讀一份DR內部通告，內容指「國內都有CIK Cell療程，賣到十幾萬至幾十萬一針，一次療程可收過百萬，所以公司的AI（CIK療程）實在很抵」。葉不記得有否向客人介紹這資訊。
死者陳宛琳於2012年10月3日接受CIK療程注射，翌日嚴重不適入院。死者女兒楊珮瑩昨作供指，打針當晚母親面色發黑，很不舒服和感到痛楚，自言「辛苦過生仔」。她當時已覺得母親並非患普通傷風感冒，惟未想到事態嚴重，也不知母親做了CIK療程。死者兒子楊佳叡指母親遺物中有一本支票簿，於2010至2012年間開出很多支票給DR，總銀碼超過100萬元。由於母親向來節儉，故他對銀碼感到驚訝。聆訊今續。
案件編號：HCCC537/15
■記者勞東來